第一次去九州-熊本，福岡, 有乜必去必食?

唔揸車...

拉麵

熊本熊

馬櫻

日本妹

馬肉刺生

雞子刺身

馬刺

多牛

明太子

7仔飯團關東煮

熊本依家有冇野睇？
7月去

機場必去呀屌你老母

馬刺真係正